Proyecto Easy Credit
Django 1.8.2
python 2.7

Base de Datos PostgresSQL
nombre BD 'NAME': 'easyc',
        'USER': 'easycredit',
        'PASSWORD': 'easyc'


EN postgres
sudo passwd postgres
easyc

Ingresamos a posgresSQL
su postgres



CREAR UN USUARIO PARA BD

createuser easycredit


CREAR UNA BD

createdb easyc


INGRESAR A LA BD
psql easyc


PONER PWD AL USR DE LA BD

ALTER USER easycredit WITH PASSWORD 'easyc';

